暖化撚又輸 濕凍好撚痴線

樓主男人黎講算廢

暖化撚成日屌全球暖化點危險
而家隻菌隨時要靠天氣熱先殺死

樓主狗來

係

佩哥又柒

宇清入黎開樓主年

赤口

宇狗收皮啦 你咸家產都未開到我年啊傻閪

宇清留個sosad 樓主都即笠

樓主動物黎d毛比人剪曬

你狗黎

初三即搶口

世清tg話操左兩年 想同你再打過

而家唔搶幾時先搶口

當年又唔見咁勇？

笑撚左撚狗咁撚

我懷疑條友做狗

邊忽凍？

宇清上來波台了 樓主出戰未

居然變左大戰post

佢外國撚黎 你當年比佢張場紙大到

好能型

你係到谷撚住都冇撚用你啖氣忍到下世啦柒頭

型到

我笠撚硬水 你今世都打唔撚到我架啦
你買撚曬2020啲場啦傻閪

宇清敗走

無讀過書真係可憐
一日凍就代表全年平均落黎無暖化過?
同埋咁都可以扯落個病到jm9
下次如果出隻冠狀病毒鐘意熱天氣係咪即刻轉軚變成你所謂既暖化狗?

比狗撚

我讀到小學 未學到咁深

威

果然係笠界之父

幾貼切

笠水笠得咁撚型

屌你老母卜埋場
比人笑都好過比你打到變豬頭啦傻閪
突然約隻抽都知你兩手準備 日操夜操想搵我做沙包 你都戇撚鳩

正所謂 阿婆跑得快 一定有古怪
150%肯撚定宇狗有練開武嘅
咁突然搵我隻抽 你當我傻？屌你老味

比你笑我笠水 你叻囉
雖然笠水啫 你當我傻架？叫個跑開步從來唔打拳出黎比你打鑊金 你老母生撚左你個腦未 屌你老母

宇清

樓主係咪自抽緊

你有冇操開野

咁點撚樣啊
我係唔撚打啊 你老味你咁撚勁唔撚約黑警打？
係到約人出黎打交好撚威啊？打下啲死黑警啦屌你老母

咪係暖化撚只識講對佢有利既論點

一睇就知有啦
突然約你打 乜柒都冇講 都知咩事

世清

世清谷咗三年？笑到仆街

笠水勝利大法

條友戇鳩仔黎
人地扮下傻仔就真係當人傻

爆？

爆

泰國都有

認真 約戰之前 我問波台條針
佢拍哂心口話你一定唔敢出
你信唔信？

曬鳩氣啦你
過主啦
你去cc台搵下應該有人真係傻到出黎比你打

今年冬天廢到。。。

宇清係點關我撚事，你係世界笠水王

吹？你揀比人打到仆街定比人笑下算？
我睇你咁勇應該會應戰

笑左
樓豬連乾同濕都唔識分
抵俾人串

凍得幾多日？

未必有操開既

70幾80都唔叫濕度高？

樓主abc所以先笠水，唔好怪佢

蓋清都唔會認自己瀨屎啦

HOW DARE YOU

我會應戰呀，起碼唔會好似你咁肉酸得把口
搶口就識，真係約隻dup就笠水

柒頭笠水之父

世清 你吠一聲俾我聽吓
你肯應承 我就攞證據俾你睇
如果我到時反口 我認自己係食屎狗
順便登報向你報歉

搵佢玩啦 係到講有咩用
你都戇鳩 你話你係拳王都得啦

笑到仆街

收皮啦你

笑你老母

關我係咪拳王咩事
搶口得就預咗出嚟啦，世界笠水王

笑完我咁點你都戇鳩

比N賓針到傻咗⋯⋯⋯⋯

你咁撚把炮約佢啊嘛
咁你證明自己唔係得把口囉 明唔撚明

又玩資格論，你先係戇鳩嗰個

同你講都曬鳩氣
當年老鼠串得搞笑 至少有道理你過主啦

支持世清！

你唔好聽日先黎

三周年未

波台手足都好想撐你
但你笠

幾時提埋港父，笠水三叉戟

原本想大力支持世清，但我決定笠水

遲到好過無到

宇狗操過又點姐
觀塘N賓主場嚟
有佢照 點會輸

恕我軟弱！

你連港父都未夠班 慳啖氣暖下肚啦柒頭

港父話自己唔想見到K狗個死人樣咋

有心

老鼠串帶起車區假膠風潮

港父風向師cc tai kol

計量笠水情色王最廢

搞笑嚟講你算top3，我笑到仆街

世清將觀塘瑞和街變左波台聖地
點計都第一

世清搞笑力波台top3

觀塘比針神搞串左party

樓主點睇今個冬天暖笠笠

正視聽丫世清
我知你一定敢應承
話哂淆字你唔曉寫

又唔犯法 又唔洗露面

笠水狗

留名跟進

book場吧 我代樓主打

真？ 我比場錢

唔好打 條友業餘拳手好撚好抽

賓哥用暗器
驚西

拳腳無眼 隨時搞出人命

又搞串個場

你代佢？

兵不厭詐

咪撚咋咋帝扮見唔到
勇噉啲 正面回應吓我

打話下泰拳 呢期運動又操返開
真心怕打爛仔交打死人

儲水式戰士表示 沖涼震都冇震過

陰陰啲練開拳

宇=曹君如lv

品格衰個君如好多

ok咁我唔去了 樓主自求多福啦

咪25啦

針你老母咩

請勿對號入座

維

宇狗死撚返出去啦
扮傻你就當我傻你慳啲啦傻閪
我開個po比人入黎講野 唔係比狗吠
吠撚完去返你老母個墳啦 你老味操開野搵我打 你去cc台就有可能你老味咁撚大個人都唔撚帶個腦出黎

好波

條友上面串緊你

初三適合開年

幾時有叫你出嚟打啊
知你無膽出門口 想同你玩個唔洗露面嘅遊戲 諗住試吓你膽
睇嚟二年前嘅打擊對你心理造成好大的創傷

知你個死傻閪都係靠呢啲招數
貼撚曬圖撩鳩人 想辣㷫人再借啲意約人打交
你比啲誠意跪係到啦扮下傻仔就當自己撚左人一棟 你咁撚傻玩認真啊？

我好憎宇狗

二年前扮下戇鳩仔 你就當撚自己好威
比你笑笠水笑一世又點話上個科林玩認真 你都幾撚折墮

3年了

係
想佢快啲再卜場撚我 笑我笠水

卜場未啊撚我啦你個傻閪 笑我笠水啊嘛

笠清真係好好笑

收皮啦想做架兩？

2和b 出嚟啦，我想撚狗了[煙emoji]

牠真係狗 仲要25

我新界撚
著緊短裙 長袖tee 無打底 無外套 啱啱好
樓主你要做多啲運動

凍？我就黎中暑啦屌你老母著背心出街都熱到爆汗

樓主隻揪未輸過

冇圖點知你著裙

我只打畜牲

兩年前我明陰鳩你 夾埋波台友
設個局運用心理戰術擺空城計引你落踏

依家我想同你玩多局
你肯吠一聲俾我聽
我就俾啲證據你睇吓當年條25仔係乜水
如果我到時反口嘅話
我認自己係食屎狗兼登報向你報歉

我可以大膽同你講 我依舖攞明故伎重施再陰多你一鑊
就算唔洗你行出嚟打架
但你仍然唔會夠膽接受我嘅挑戰
原因並唔係因為你唔敢露面、怕俾人起底、怕痛、唔夠揪
而係因為你嘅本質由始至終都係一個不折不扣啲儒夫

得啦叻啦上黎撚人搵成功感
扮下傻仔比你撚下 你咁撚開心咪好囉
打乜長文你咁撚認真

笑死

食屎狗

你唔撚係懦夫咪好囉
我洗撚上黎證明比你睇咩 上個科林都要做英雄
收檔啦你 你現實好失敗？

你吠撚完出返去啦
冇人care邊個25
今時今日波台假膠講下邊個25都係笑下就算 你玩認真做乜撚 就算25又點

有無回帶清po返3年前嗰條link

誠邀會員「世界情色王」出黎比武

條友卜撚埋場 想打柒我

屌你真係好撚癈
三年都就嚟 依舊咁無用
就算講明底牌俾你知 你依然係會淆底

宇狗氣急敗壞到

順序睇
警告某台勿三番四次挑戰連登連尼住啲底線

誠邀會員「世界情色王」出黎比武

場已卜，世清入一入嚟！

發笠惡

認真 今日心情靚諗住做善事同你玩場遊戲幫你找回男人的自信

好心你呢畜牲過主啦
好似隻狗咁纏撚住人 你係咪基架？死去基吧啦
我搵自信洗撚上黎搵咩你有冇腦架

想打架 有冇清john?

ff系列-想打架

明明係你想搵人打架先

開埋呢啲假膠po估唔撚到你認真
你話你係咪戇鳩雖然我笠左水啫 你就算辣㷫我都冇用架喎 你孝順下你老母好撚過啦傻閪

真心為你好想俾動力你反贏去洗底...
話哂當年搞到你俾人笑咗咁耐...

雖然我無內疚過...

咪撚再煩住我啦死基佬
你覺得我care比人笑咩？我care就唔撚上黎9up啦收皮啦你好心

你煩唔撚煩講埋啲on9野 以為自己好撚型好撚威你當撚左上科林改變到你現實？你現實係咪好撚失敗 窮？定死老豆老母？吠撚完就算啦你

其實你知樓主咩底細，你仲夠唔夠膽咁搶口

笠狗

25

菌同病毒兩回事黎

又話比人笑一世都得？

自己人就咪撚笑

其實你句句尾都加個sosad表情 係咪唔識打逗號和句號
應該係個鍵盤中下方附近可以搵到

波台仔點都撐返你先

我打唔打撚關你撚事咩
你係咪基架 咪撚再煩我啦

柒左入黎攞尾彩？

狗點會怕凍

我估佢真身係尼斯湖水怪嚟
成Q日笠水 無乜點露過真身
但又好多傳聞話見過佢 係點樣點樣咁

佢狗黎

Mary唔能洗瞓？

訓醒

點睇利狗未死 拜仁死左

去你post討論 廢事幫世清推post

輸你老母咩，凍一日就係度嘈

做乜係咁自認粒水

笠水黎講樓主算型果批

扮下傻仔 條撚樣就真心當人傻
條仆街操開拳想搵人當沙屯
咁戇鳩以為我真係出黎比佢打弱撚智

係咪想打交了？

都差唔多

駁唔撚到

好撚熱wo

我的肌肉完美

多謝笠仔，係呢段咁傷心既日子帶來歡樂

怕凍

你有幾sad啊

凍一兩日就屌柒暖化撚
就好似有班散戶跌一兩日就話股災

仲笠緊?

即係開大d冷氣先

好肉酸呀世清 點撐呀..

25?

笑你咪笑你，駛擇日呀？
笠狗

屌你老母

大家請廣傳

ok

世清一過年就比人撚到一棟都無

個啲唔係班仆街過去先有嘅咩

世清好慘 一個戰友都無

敲爹U

自己理虧仲可以聲大夾惡
全地球得一個人種做到

不敢再公然十卜樓主了

今日開緊冷氣

有 佩哥

好撚25

佩狗

戰犬

我扮傻仔

冇扮

咪痴線啦

你扮唔到 你ok聰明

賓哥把口ok好聽

佢口技好得

25牠

点解咁講

你ok 25

边忽

你兩條友每日互含

得我含 佢冇含我 世清又柒

世清柒足3年

點睇我留力都撚到佢

賓哥訓住都撚爆佢 睇慣

佩哥講野真係幾直接

你食屎狗

On9

唔好咁講 交流下姐

咁應該點講

最好轉個場 唔好推呢個垃圾po

比條link黎

ff系列-想買樓

#36 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你都係食屎狗

..

佩哥一踏入2020就脫胎換骨
勇武到

Nben我屌你老母

羅

維狗

笠

樓主以為自己好型呢下先好笑

狗黎講 樓主係幾型

柒到盡頭便是型

好過你成隻狗咁肉酸仲要出黎吠

曲直難分
依隻病毒（無錯係病毒，同菌差好l遠）係咪真係天氣熱就搞得掂都未知
但全球暖化下好多細菌會更易傳播威力更大就係證據確鑿
同埋全球暖化只係一個稱呼 佢實際上描述緊嘅係極端氣候 冬天會更凍夏天會更熱 不過in general更熱嘅時間同幅度比更凍大 所以全球平均氣暖會上升
所以唔識就唔好9up

兩個幾時出黎打賀水盃

口水盃

How dare you

笠水盃

樓主被秒，邊到有大戰

叻口叻啦

你以為自己串到樓主呢下仲好笑

咪25佩佩

佢笠撚硬水 你今世都串唔撚到佢架啦

真

年年都有呢個post

係唔係樓主出 就無印象

天氣越涷 老納越強

圖右

點睇我又25

睇你媽

樓主今次算反cup成功

誠邀宇清過檔波台取代笠狗

覓膠

樓主好快上黎拎尾彩~

有講撚錯咩

咪成日搵我啦屌

原來佢係拳手黎

Old news la

冇

哦

唔露面遊戲

你唔露面都咁肉酸

又吠同隻宇城飛一樣

樓主大個左會唔會唔敢睇返自己啲post

你敢唔敢睇自己啲post

我依家大個左

仲有冇扮狗飲水

牠連屎都食埋

上面25過細粒嘅人/狗
我已經擇晒你地名
我代表細粒幫手接受晒你地嘅決鬥
場自己卜 規矩自己定!

你4手一定打到佢地扑街

笠狗現實應該係啲唔敢同人對視嘅人嚟
科林打個字都私私縮縮

宇狗收皮啦 你咸家產都未開到我年啊傻閪
你係到谷撚住都冇撚用你啖氣忍到下世啦柒頭
我笠撚硬水 你今世都打唔撚到我架啦
你買撚曬2020啲場啦傻閪
屌你老母卜埋場
比人笑都好過比你打到變豬頭啦傻閪
突然約隻抽都知你兩手準備 日操夜操想搵我做沙包 你都戇撚鳩
正所謂 阿婆跑得快 一定有古怪
150%肯撚定宇狗有練開武嘅
咁突然搵我隻抽 你當我傻？屌你老味
比你笑我笠水 你叻囉
雖然笠水啫 你當我傻架？叫個跑開步從來唔打拳出黎比你打鑊金 你老母生撚左你個腦未 屌你老母